Zelda 災厄啟示錄 有得訂啦喎

無雙鳩斬game

諗緊買唔買好

曠野之息都仲未玩完

淨係玩過少少，太悶？

慢慢玩，玩到兩隻神獸only

望落好似有啲無聊

無雙鳩斬game係咁

我仲玩緊
搵左119個神廟
剩返1個搵左2個禮拜都未搵到
劍試未爆
Yahaha搵得一半

不滅真理
訂game = on9

通常暗榮同人合作嘅都幾唔錯

同感
咩年代呀 仲要訂game

平過同任豚買

唔買，睇人玩當玩左

識玩，真係慢慢玩，唔睇攻略最正！

玩到好後!!

我只係行完地圗, D城入左七七八八.
想玩主線唔知點開始!!
(只係行完成個地圖都用成20小時以上,
佢個地形真係整左好多細節,
有D地方洞內有洞.)

1X心, 2圈幾體力

係咪應該買下載版?
但盒裝版唔知有咩特典?

唔睇攻略搵到一半臭臭果已經非常強大！

就咁睇都覺得悶

同曠野之息無得比